要不是我皇賣達仔 你轟1球都無啊

仲有無人敢話我皇賣水貨！